風暴後交通情況討論 9

沙田咩環境

【九巴龍運特別交通訊息】

17/9 下午6:00

因路面問題，九巴及龍運日間路線暫停服務。但以下路線提供有限度服務：

九巴：
1A
2E
3B
3D
5
5M
6
6C
6F
8A
8P
9 （彩虹至尖東）
12A
13D
14（以油塘為總站）
16
16M（不經物華街）
24
26
27
31
31M
34M
36M
37
37M
38A
40X（不經恒康街）
41M （只來回長安與荃鐵）
43P
46X（來往大圍至美孚）
47X（來往秦石至葵芳）
48X（來往禾輋至南豐中心）
49X（來往愉翠苑至長安）
58M
59A
59M
60M
60X（往九龍不停美孚）
63X（改經洪天路及往九龍不停美孚）
66M
67M（往葵芳方向改經屯門公路，加停紅橋、屯仁街、華都花園）
68M
69M
69X（往九龍方向不停美孚有限度服務）
71A
73X（1830起）
74X（不停彩虹）
80（來往大圍至觀塘碼頭）
81K（來往山尾街至秦石）
82X（不經廣源）
83K（來往愉翠苑至沙田市中心）
83X（不經黃泥頭）
87D（以利安為總站）
87K（改行大學站，西沙路，烏溪沙迴旋處，西沙路，大學站）
89D（不經恒康街及彩虹）
89X（不經物華街）
101
102（不經北角至西灣河之間）
106（只往北角方向）
108（來往啟業及銅鑼灣）
111（總站由坪石改為彩虹）
116（來往慈雲山及北角）
118（小西灣方向：由旺角開始跟118P路線；九龍方向以基榮小學為終點站）
118P（以銀行中心為起點）
171（不入利東）
208
211
213M（行協和街）
219X（改行偉業街）
234A
235
235M
238M
238X
263
265M
269D
270A（特別班只來往上水同九龍塘兩個站）
272A
272K
272S
284
288（改行多石街）
296A
296C（以北河街為總站）
296D（以中間道為總站）
307
601（不經秀明道）
603（來回程不經碧雲道，於機利文街掉頭）
681（不經恒康街）
904
905
960
961（灣仔北作總站）
968
K12
K14
K17
K18

龍運：
A31
A32
A36
A37
A41
A43（來往上水站與機場)
E31（不經青衣西路，改經青衣北岸公路）
E32（不經青衣西路，改經青衣北岸公路）
E33
E34A（往機場方向不經天水圍北；往天水圍方向正常）
E34B
S1
S64

其餘日間路線暫停，期望路面清理後盡快恢復服務。

（因留言眾多，實在未能及時一一回覆。您可以先參考連結內更新的資訊。）

*********************

(16/9 20:45 最新消息) 九巴及龍運的外勤團隊經過初步的路面檢視及評估，基於安全理由，現宣佈暫停所有日間及通宵巴士服務，直至另行通知。

乘客如有查詢，可致電九巴顧客服務熱線27454466。

*********************

颱風下，最快、最新的巴士服務消息，請查閱: 或APP1933有關颱風的交通安排消息。

東鐵分段行駛
分三種路程
紅磡去沙田
沙田去大埔墟
大埔墟去羅湖

多唔多人係沙田站等89X

沙田站爆哂

觀塘返屯門 除左地鐵 有冇其他快捷方法？

沙田，大埔墟：中轉站

九龍塘好絕望

大埔火車站係咪爆左？

推

港鐵廣播話已經恢復正常

冇

係

上47X返到沙田再轉車啦

往新界方向唔好搭鐵，唔會有機會上到。九龍黎既人已經可以打爆架火車。

比港鐵玩足一日

冇
259D,258D,62X全部仆哂街
搭鐵保全家

打算去灣仔坐961

迫 但係無爆

不如東鐵好似印度火車咁爬哂上車頂 再龜速行啦
反正都係慢行全手動
不如每卡都超載埋佢算

而家有返巴士未

不如話九巴

港鐵又玩鳩九龍塘沙田大埔墟

where

不如話林鄭

我見沙田又要排到出新城市

示意圖

沙田迫到行唔到

211不經天馬苑，直接係竹園上翠竹
站頭/網頁都冇寫到.得車頭寫左
好多人上車先知

大埔搭的士返粉嶺會唔會塞死？

沙田龍尾偉華或再遠啲

有冇人分析下聽日返工九巴同地鐵大唔大機會會完全恢復正常

收皮啦 港鐵打手

一係你睇下有冇巴士去沙田火車站再轉263

九巴一早預告左唔行車
一有車行都拎哂去火車沿線幫地鐵....

電撚死你

港鐵廣播話搞掂？我有無聽錯.....

港鐵車務狀況: 1858 之前的受惡劣天氣影響事件現已處理，東鐵綫列車服務稍有阻延

The earlier adverse weather event at has just resolved, minor delays on East Rail Line

唔好信，站站都迫到痴線

觀塘道啟業一段塞死
今日好多港豬揸車
霸埋旁邊個巴士站，自撚私到

下站九龍塘準備逼死

東鐵綫斬件上咪啫係全綫通

屌你老母 狗鐵打手

同問

沙田火車再改直去落馬洲
利申車已落

撚狗咁撚

搭89X轉263嘅話，倒不如搭鐵轉60X/荃葵M線

出太子轉60x啦

269D返天富多唔多人?

九巴晨早就要放幾架車出黎唔好完全停駛啦，有障礙物咪飛站改路

站站都迫到痴線

行返兩條軌未

屌你老母

係旺角塔紅van返大埔

仆街 站站都等你5-10分鐘

唔好亂試搭東鐵

我要沙田落
轉269D返天水圍算喇

鑽石山82x番沙田唔多人，有位坐

依家佢話全部回復正常喎

大埔番上水情況點？上唔上到月台？

信都on9

你仲信佢呀？

新城市入沙田站人流管制

逼撚到爆炸 痴撚線 去羅湖方向唔洗諗係九龍塘落車

有冇人知馬鐵，往烏溪沙方向多唔多人？

47x去沙田葵芳搭仲上唔上到車
等左半個鐘40x了

你信佢啦
你唔係頭站根本上唔到車

唔多人，馬鐵暢順

九龍塘而家咩環境？

正常就唔會仲以大埔做終點站啦。

有無人知道彩虹由清水灣道入西貢條路通唔通❓

新巴／城巴18:30消息：
新巴
2X,42, 94A, 914 依正常路線行駛
8P 往灣仔方向，直出富欣道、小西灣道、柴灣道迴旋處後，改經柴灣道，於東區走廊後返回原路。
往藍灣半島方向，柴灣道後，改經新業街、小西灣道後返回原有路線。
來回不經富景花園。
18 往北角方向依正常路線行駛
82M 往柴灣方向，改經富欣道、小西灣道。
往藍灣半島方向，柴灣道後，改經新業街、小西灣道後返回原有路線。
來回不經富景花園。
601/601P 往金鐘方向，於寶琳路後，改經左轉秀茂坪道、曉光街後返回原有路線。
往寶達方向，於曉光街後直往秀茂坪道，右轉寶琳路後返回原有路線。
來回不經秀明道。
680 往馬鞍山方向，駛至濱景花園後，改經大老山公路、馬鞍山路、迴旋處、馬鞍山路、西沙路，並以馬鞍山市中心為終點站。
往金鐘方向，改由馬鞍山市中心開出，依原有路線駛至耀安邨後，改經馬鞍山路、大老山公路，於新界鄉議局大樓後返回原有路線。

城巴
5B, A21 依正常路線行駛
8X 往小西灣方向﹕至東區走廊後，改經張振興伉儷書院、柴灣道迴旋處、柴灣道。不經柴灣斜、環翠道及富景花園。
118 往九龍方向改以旺角基榮小學為終點站。
往港島方向改為路線 118P，由旺角銀行中心往藍灣半島。
307P 至北角後，經東廊到太康街至原有路線
88R 來回改以干諾道中租庇利街作總站
962B, 962X, 969 往銅鑼灣改經馬師道。不經怡和街。
962C, 969C 改以北角官立小學開出
962E 改以北角官立小學開出，以黃金海岸商場為總站，不入掃管笏。
A11 往北角方向改經馬師道，不經怡和街。
E11 往天后方向改經馬師道，不經怡和街。
E21 不經青衣西路，改經青衣北岸公路。
E22 來回不入大磡道、富美街及歌和老街
E23 往機場方向，不入雲華街。

巴士總站嗰面排到落排頭村天橋底

東鐵全線手動
佢話正常

正常就唔會要人沙田落車再轉車

洗唔洗幫你落葵涌邨睇下咩環境

多人到爆

968極暢順，快過平日

930 又唔見左

去到大埔站頭可直去

剛剛火炭15分鐘一班去大埔
之後5分鐘追尾一班去羅湖

城隧慢駛中

諗緊好唔好行上總站搭

幾時有返91 91m 呀屌

89D咩環境

葵芳行上葵盛東都仲得
葵涌邨? 算把啦

無

成條山路
比少少時間啦

我只會貼有變更嘅路線，930冇變（依正常路線行駛），所以冇貼到

有冇ching講下269D返天水圍多唔多人排

點會, mtr app show delay

46x 葵芳上到 多車
47x唔清楚

井欄樹嗰邊咁樣，有啲難度

而家部40x應該係福安花園

東鐵全線手動
大埔直去 (南北)
已經唔使轉車
只係要等訊號, 要等耐d 先開車

上46X去城隧轉47X/48X/49X都可以嘅

269B 準備恢復服務，已經有車係天水圍趕緊出紅磡開

收皮啦狗巴

都暢通嘅

1845 更新

北區有270A 特班 678城記班次 502小巴 46X 80 89X開返

新城
官方:
2A(不經鰂魚涌/太古)
2X
5B
8P(經柴斜)(不入富景)
8X(往小西灣不經柴斜)
15C
18
18P(往北角不經聯邦新樓 往西環改經維園泳池上公路)
20
22
42
48(深灣至田灣)
70／72(田灣為總站)
72A
75
78(田灣為總站)
82M 繼續服務(不入富景)
90
94A
96
97
98
590
592
595
702(不入石硤尾及九龍塘)
720(不經愛蝶灣／太古城)
722(不經鰂魚涌/太古／中環碼頭)
788
789
E21
B3/X
S1
S52
S56
A21
A22(不經衛理道)()
E21A(只往愛民)
E22(不經鑽石山站,樂富,歌和老街)
E22C(只往觀塘)
E22X/P(不經鑽石山站)
E23(不經雲華街)
S1
S56

九記
1A
2E(預計1730開始服務，約30-45分鐘一班)
3B
3D
5
5M(1615開始有限度服務)
5R(德福-郵輪碼頭,明天停開）
6
6C
6F(1615開始有限度服務)
8A
8P
9(彩虹至尖東)
12A
13D
14(油塘為總站)
16
16M(不經物華街)
24(預計1615開始有限度服務)
26
27
31
31M(預計1715開始有限度服務)
34M
36M
37
37M
38A(預計1730提供有限度服務)
40X(預計1700開始服務，不經恒康街)
41M(只來回長安與荃鐵)
43P
46X(預計1700開始服務，大圍至美孚)
47X(預計1700開始服務，秦石至葵芳)
48X(預計1700開始服務，禾輋至南豐中心)
49X(預計1700開始，愉翠苑至長安)
58M(1700 開始有限度服務，來回程繞經藍地交滙處)
59A(1630起由葵芳開出單向往屯門)
59M
60M
60X(往九龍不停美孚)
63X(改經洪天路及往九龍不停美孚)
66M
67M(1600 開始有限度服務- 往葵芳方向改經屯門公路，加停紅橋、屯仁街、華都花園)
68M
69M(1730起改回原路往葵芳）
69X(往九龍方向不停美孚，有限度服務）
71A
73X
74X
80(預計1700開始服務，大圍至觀塘碼頭)
81K(預計1700開始服務，山尾街至秦石)
82X(預計1700開始服務，不經廣源)
83K(預計1700開始服務，愉翠苑至沙田市中心)
83X(預計1700開始服務，不經黃泥頭)
87D(預計1700開始服務，以利安為總站)
87K(預計1700開始服務，改行大學站，西沙路，烏溪沙迴旋處，西沙路，大學站)
89D(預計1700開始服務，不經恒康街及彩虹)
89X(預計1700開始服務，不經物華街)
208(預計1730開始服務)
211(1615開始提供有限度服務)
213M(行協和街)
234A
235
235M
238M
238X(預計1730提供有限度服務)
260X(即將有服務)
263(往沙田方向需改路)
265M(只往荃灣方向)
269B(即將有服務)
269D(往沙田方向需改路)
270A(特別班只來往上水同九龍塘兩個站)
272A
272K
272S
284
288(改來回行多石街)
296A
296C(北河街為總站)
296D(中間道為總站)
K12
K14
K17
K18

龍運
A31
A32
A36
A41
A43(來往上水站與機場)
A37(恢復原路線)
E31(不經青衣西路，改經青衣北岸公路)
E33
E34A(往機場方向不經天北)
E34B
S1
S64

過海
101(往港島不經牛頭角道)
102(不經鰂魚涌／太古）
104(聯合廣場來往堅城)(只限新記)
106(1615開始提供有限度服務，只往北角)
108(邊寧頓街掉頭)
111(彩虹)
116(港運城掉頭）
118(只往旺角)(回程變做118P)(杏花村搞掂啦咩)
118P(只往香港島方向，以銀行中心為起點)(繼續黑人問號)
171(不入利東)
182
307
307P/678(不經鰂魚涌／太古, 678 維園起載)
601/601P(不經秀明道)
603(來回程不經碧雲道，於機利文街掉頭）
680(不經亞公角，馬市爲總站)
681(預計1700開始有回程，不經恒康街)
88R(中環農業銀行為總站)
904(往九龍不經聯邦新樓)
905
914
930/930X
960(開始有限度服務，來回程繞經藍地交滙處)
961(灣仔北作總站)
962B(往銅鑼灣不經崇光 往新界正常)
962C/969C(鰂魚涌地鐵站起載)
962E(鰂魚涌地鐵站起載,只往黃金)
962X/969(往港島不停崇光 往新界正常)
967
968
A11(往機場不經大坑 往港島不停崇光)

鐵路/鐵巴
1818:東鐵全線通車，班次仍受影響
輕鐵天水圍未搞掂
K51只到青山灣
K53只到黃金

屌啦 站站等5分鐘

希望聽朝搞掂啦，唔係就成百人排坑口小巴

九巴最新消息：
11B (1900更新：觀塘鐵路站為總站)
12 (1900更新：預計1900開始提供有限度服務)
52X (1900更新：預計1930開始提供青山公路屯門公路轉車站往屯門市中心短程服務)
66X (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
68X (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
248M (1900更新：預計2000開始提供有限度服務)
249M (1900更新：預計2000開始提供有限度服務)
260X (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
265B (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
269B (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
271 (1900更新：預計2000開始提供有限度服務)

城隧轉車是咪多人，係既搭去大圍再轉馬鐵算

東鐵線每站都要等 岩岩到大圍有廣播話以羅湖終點站

佢地知唔知咩叫正常

大埔墟站已癱瘓

的士仲有無加價

屌那星 用手動已經唔係正常啦
仆街 全日都講緊大話

無所謂, 有車就得
北上, 車頭大把位
南下, 車尾大把位

吐露港塞到仆街

聽朝搭東鐵係咪都預左要中途落車係咁轉先到九龍塘

唔好急尿

聽日都係咁 有排玩

都ok, 其實每個站等5mins
因為手動行車
要確保前車距離

應該唔洗掛
無哂D波可以全晚修理

乜鳩北上南下 總之佢仲係單線雙程就叫有限度服務

月台滿人

1915 更新
加入penny兄提供資料
北區有270A 特班 678城記班次 502小巴 46X 80 89X開返

新城
官方:
2A(不經鰂魚涌/太古)
2X
5B
8P(經柴斜)(不入富景)
8X(往小西灣不經柴斜)
15C
18
18P(往北角不經聯邦新樓 往西環改經維園泳池上公路)
20
22
42
48(深灣至田灣)
70／72(田灣為總站)
72A
75
78(田灣為總站)
82M 繼續服務(不入富景)
90
94A
96
97
98
590
592
595
702(不入石硤尾及九龍塘)
720(不經愛蝶灣／太古城)
722(不經鰂魚涌/太古／中環碼頭)
788
789
E21
B3/X
S1
S52
S56
A21
A22(不經衛理道)()
E21A(只往愛民)
E22(不經鑽石山站,樂富,歌和老街)
E22C(只往觀塘)
E22X/P(不經鑽石山站)
E23(不經雲華街)
S1
S56

九記
1A
2E(預計1730開始服務，約30-45分鐘一班)
3B
3D
5
5M(1615開始有限度服務)
5R(德福-郵輪碼頭,明天停開）
6
6C
6F(1615開始有限度服務)
8A
8P
9(彩虹至尖東)
11B (觀塘站為總站)
12 (預計1900開始提供有限度服務)
12A
13D
14(油塘為總站)
16
16M(不經物華街)
24(預計1615開始有限度服務)
26
27
31
31M(預計1715開始有限度服務)
34M
36M
37
37M
38A(預計1730提供有限度服務)
40X(預計1700開始服務，不經恒康街)
41M(只來回長安與荃鐵)
43P
46X(預計1700開始服務，大圍至美孚)
47X(預計1700開始服務，秦石至葵芳)
48X(預計1700開始服務，禾輋至南豐中心)
49X(預計1700開始，愉翠苑至長安)
52X (預計1930開始提供青山公路屯門公路轉車站往屯門市中心短程服務)

58M(1700 開始有限度服務，來回程繞經藍地交滙處)
59A(1630起由葵芳開出單向往屯門)
59M
60M
60X(往九龍不停美孚)
63X(改經洪天路及往九龍不停美孚)
66M
66X (預計1930開始提供有限度服務)
67M(1600 開始有限度服務- 往葵芳方向改經屯門公路，加停紅橋、屯仁街、華都花園)
68M
68X (預計1930開始提供有限度服務)
69M(1730起改回原路往葵芳）
69X(往九龍方向不停美孚，有限度服務）
71A
73X
74X
80(預計1700開始服務，大圍至觀塘碼頭)
81K(預計1700開始服務，山尾街至秦石)
82X(預計1700開始服務，不經廣源)
83K(預計1700開始服務，愉翠苑至沙田市中心)
83X(預計1700開始服務，不經黃泥頭)
87D(預計1700開始服務，以利安為總站)
87K(預計1700開始服務，改行大學站，西沙路，烏溪沙迴旋處，西沙路，大學站)
89D(預計1700開始服務，不經恒康街及彩虹)
89X(預計1700開始服務，不經物華街)
208(預計1730開始服務)
211(1615開始提供有限度服務)
213M(行協和街)
234A
235
235M
238M
238X(預計1730提供有限度服務)
248M (預計2000開始提供有限度服務)
249M (預計2000開始提供有限度服務)
260X (預計1930開始提供有限度服務)
263(往沙田方向需改路)
265B (預計1930開始提供有限度服務)
265M(只往荃灣方向)
269B (預計1930開始提供有限度服務)
269D(往沙田方向需改路)
270A(特別班只來往上水同九龍塘兩個站)
271 (預計2000開始提供有限度服務)
272A
272K
272S
284
288(改來回行多石街)
296A
296C(北河街為總站)
296D(中間道為總站)
K12
K14
K17
K18

龍運
A31
A32
A36
A41
A43(來往上水站與機場)
A37(恢復原路線)
E31(不經青衣西路，改經青衣北岸公路)
E33
E34A(往機場方向不經天北)
E34B
S1
S64

過海
101(往港島不經牛頭角道)
102(不經鰂魚涌／太古）
104(聯合廣場來往堅城)(只限新記)
106(1615開始提供有限度服務，只往北角)
108(邊寧頓街掉頭)
111(彩虹)
116(港運城掉頭）
118(只往旺角)(回程變做118P)(杏花村搞掂啦咩)
118P(只往香港島方向，以銀行中心為起點)(繼續黑人問號)
171(不入利東)
182
307
307P/678(不經鰂魚涌／太古, 678 維園起載)
601/601P(不經秀明道)
603(來回程不經碧雲道，於機利文街掉頭）
680(不經亞公角，馬市爲總站)
681(預計1700開始有回程，不經恒康街)
88R(中環農業銀行為總站)
904(往九龍不經聯邦新樓)
905
914
930/930X
960(開始有限度服務，來回程繞經藍地交滙處)
961(灣仔北作總站)
962B(往銅鑼灣不經崇光 往新界正常)
962C/969C(鰂魚涌地鐵站起載)
962E(鰂魚涌地鐵站起載,只往黃金)
962X/969(往港島不停崇光 往新界正常)
967
968
A11(往機場不經大坑 往港島不停崇光)

鐵路/鐵巴
1818:東鐵全線通車，班次仍受影響
輕鐵天水圍未搞掂
K51只到青山灣
K53只到黃金

依加唔使落車轉
但係訊號係人手開車

聽日多咗批大學生

update 行返哂！！所有車雙線雙程

唔好去沙田
新聞話恢復5分鐘一班係呃鳩你過去
你去到連閘都冇得你入
等死你

每個站停5mins 確認訊號
臨埋站手動駕駛所以係慢

九龍塘塞到on9

601過海番觀塘非常暢通

沙田而家咩情況

綠色線往黃埔去到九龍塘係咪都係無間地獄？
如果係撘巴士算

我聽到港鐵自己開大喇叭講
我仍然在九龍塘等上車

站爆

你喺邊度等?
頭先我去葵芳見對面好多40x返mos

仲係冇91 91m

排隊，睇唔到龍尾既隊

往羅湖可以一戰 往紅磡就唔好 岩岩係對面望到對面好多人

邊個位

一早半個鐘之前已經唔比入閘，應該有排都消化唔哂d人

有182，唔係太塞，仲有得坐

想問沙田落車係咪會上唔到地面？

由梨木樹到葵芳都見到對面有40X

巴以下路線提供有限度服務：
11B (1900更新：觀塘鐵路站為總站)
12 (1900更新：預計1900開始提供有限度服務)
52X (1900更新：預計1930開始提供青山公路屯門公路轉車站往屯門市中心短程服務)
66X (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
248M (1900更新：預計2000開始提供有限度服務)
249M (1900更新：預計2000開始提供有限度服務)
260X (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
265B (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
269B (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
271 (1900更新：預計2000開始提供有限度服務)
271 (1900更新：預計2000提供有限度服務)
2

其餘日間路線暫停，期望路面清理後盡快恢復服務。

火炭有架吉車準備去沙田清左呢班出九龍

咁搞法上水出九龍塘預一個鐘

19:17 城隧唔多人 幾乎吉
47x 條隊有十零個人

@大學站

d 人係晒車頭, 車尾, 大把位(南下)

行上科大或者去坑口睇下架11M開返未啦

唔好講去邊個月台，閘都冇得你入

咁預鬆D係需要既

柴小82M已於1900開出尾車

往羅湖車密咗

輕鐵751係去到洪水橋

對面往上水車, 其實車頭大把位
d 人係要迫係車尾

沙田站去大埔
停站分半鐘即開

知唔知47M小巴多唔多人?

城門隧道出沙田嚴重塞車………

搭mtr好過

幾百人去排小巴咩

東鐵全線手動
人肉直播

89X-->263

九龍塘上到車啦

59m返屯門有冇車。

有

現場報導
停2mins 即開

慢慢回復中

唔該你

痴鳩線，個fd話響沙田要排隊入閘

shit唔記得咗60X同埋堆M線

有，佢係最早一批回復服務路線

有冇圖

@火炭 now

應該未係全線雙程

正 葵涌道塞到仆街

我都見到d車吉架好爽
偏偏我要入火坑沙田搵條女

火炭去九龍塘? 多唔多?

好撚感動，由九龍東5點半放工，搭地鐵轉車轉到返大西北

屌希望聽朝好d
今日遲左幾粒鐘 積左好多野未做晒

新界東北人聽日一定大混亂返工

我怕係website 寫有但實際冇

車尾真係無人

火炭入中線, 開左邊門(往紅磡方向)

多人過走難最後一車

點解無一架巴士係粉嶺出九龍..

沙田死哂呀, 乜車都冇呀

今日返唔到都大把手尾根

眼見對面往上水方向
車頭列車都係無乜人
車尾打爆哂

連區內線都未有喎

終於到大圍

已開車去沙田

唔知乜環境

巴打係邊返大圍？

有冇沙田站外圍情況

無乜人, 正常

城隧塞死晒

聽朝番馬鞍山 點Q算
我有263去沙田
但有冇人知除左86k往錦英苑
仲有咩車係入去馬鞍山😭

啲車拎曬去救270A

終於去到大圍

九龍塘上車去大圍咩環境

西貢出市區有咩車? 除左坑口101m

荃灣線 觀塘線 一切正常

1925 更新
小修改
北區有270A 特班 678城記班次 502小巴 46X 80 89X開返

新城
官方:
2A(不經鰂魚涌/太古)
2X
5B
8P(經柴斜)(不入富景)
8X(往小西灣不經柴斜)
15C
18
18P(往北角不經聯邦新樓 往西環改經維園泳池上公路)
20
22
42
48(深灣至田灣)
70／72(田灣為總站)
72A
75
78(田灣為總站)
90
94A
96
97
98
590
592
595
702(不入石硤尾及九龍塘)
720(不經愛蝶灣／太古城)
722(不經鰂魚涌/太古／中環碼頭)
788
789
B3/X
S1
S52
S56
A21
A22(不經衛理道)()
E21(不入青衣)
E21A(只往愛民)
E22(不經鑽石山站,樂富,歌和老街)
E22C(只往觀塘)
E22X/P(不經鑽石山站)
E23(往機場不經雲華街)
S1
S56

九記
1A
2E(預計1730開始服務，約30-45分鐘一班)
3B
3D
5
5M(1615開始有限度服務)
5R(德福-郵輪碼頭,明天停開）
6
6C
6F(1615開始有限度服務)
8A
8P
9(彩虹至尖東)
11B (觀塘站為總站)
12 (預計1900開始提供有限度服務)
12A
13D
14(油塘為總站)
16
16M(不經物華街)
24(預計1615開始有限度服務)
26
27
31
31M(預計1715開始有限度服務)
34M
36M
37
37M
38A(預計1730提供有限度服務)
40X(預計1700開始服務，不經恒康街)
41M(只來回長安與荃鐵)
43P
46X(預計1700開始服務，大圍至美孚)
47X(預計1700開始服務，秦石至葵芳)
48X(預計1700開始服務，禾輋至南豐中心)
49X(預計1700開始，愉翠苑至長安)
52X (預計1930開始提供青山公路屯門公路轉車站往屯門市中心短程服務)
58M(1700 開始有限度服務，來回程繞經藍地交滙處)
59A(1630起由葵芳開出單向往屯門)
59M
60M
60X(往九龍不停美孚)
63X(改經洪天路，往九龍不停美孚)
66M
66X (預計1930開始提供有限度服務)
67M(1600 開始有限度服務- 往葵芳方向改經屯門公路，加停紅橋、屯仁街、華都花園)
68M
68X (預計1930開始提供有限度服務)
69M(1730起改回原路往葵芳）
69X(往九龍方向不停美孚，有限度服務）
71A
73X
74X
80(預計1700開始服務，大圍至觀塘碼頭)
81K(預計1700開始服務，山尾街至秦石)
82X(預計1700開始服務，不經廣源)
83K(預計1700開始服務，愉翠苑至沙田市中心)
83X(預計1700開始服務，不經黃泥頭)
87D(預計1700開始服務，以利安為總站)
87K(預計1700開始服務，改行大學站，西沙路，烏溪沙迴旋處，西沙路，大學站)
89D(預計1700開始服務，不經恒康街及彩虹)
89X(預計1700開始服務，不經物華街)
208(預計1730開始服務)
211(1615開始提供有限度服務)
213M(行協和街)
234A
235
235M
238M
238X(預計1730提供有限度服務)
248M (預計2000開始提供有限度服務)
249M (預計2000開始提供有限度服務)
260X (預計1930開始提供有限度服務)
263(往沙田方向需改路)
265B (預計1930開始提供有限度服務)
265M(只往荃灣方向)
269B (預計1930開始提供有限度服務)
269D(往沙田方向需改路)
270A(特別班只來往上水同九龍塘兩個站)
271 (預計2000開始提供有限度服務)
272A
272K
272S
284
288(來回改行多石街)
296A
296C(北河街為總站)
296D(中間道為總站)
K12
K14
K17
K18

龍運
A31
A32
A36
A41
A43(來往上水站與機場)
A37(恢復原路線)
E31(不經青衣西路，改經青衣北岸公路)
E33
E34A(往機場方向不經天北)
E34B
S1
S64

過海
101(往港島不經牛頭角道)
102(不經鰂魚涌／太古)
104(聯合廣場來往堅城)(只限新記)
106(1615開始提供有限度服務，只往北角)
108(邊寧頓街掉頭)
111(彩虹)
116(港運城掉頭）
118(只往旺角)(回程變做118P)(杏花村搞掂啦咩)
118P(只往香港島方向，以銀行中心為起點)(繼續黑人問號)
171(不入利東)
182
307
307P/678(不經鰂魚涌／太古, 678 維園起載)
601/601P(不經秀明道)
603(來回程不經碧雲道，於機利文街掉頭)
680(不經亞公角，馬市爲總站)
681(預計1700開始有回程，不經恒康街)
88R(中環農業銀行為總站)
904(往九龍不經聯邦新樓)
905
914
930/930X
960(開始有限度服務，來回程繞經藍地交滙處)
961(灣仔北作總站)
962B(往銅鑼灣不經崇光 往新界正常)
962C/969C(鰂魚涌地鐵站起載)
962E(鰂魚涌地鐵站起載,只往黃金)
962X/969(往港島不停崇光 往新界正常)
967
968
A11(往機場不經大坑 往港島不停崇光)
E11(往港島不停崇光 往新界正常)

鐵路/鐵巴
1818:東鐵全線通車，班次仍受影響
輕鐵天水圍未搞掂
K51只到青山灣
K53只到黃金

MTR

九龍塘去大圍用左45分鐘

87D、87K都開咗車了

藍田返沙田
大圍無人上

剛剛上車。係慢平時先開車。 兩邊都開左

聽日番工hihi了

一係大圍馬鐵
再唔係大學有87k啊

好左少少咁啦

兩架就上到
而家停咗大圍

偉華中心有小巴810

仲等緊開車

搭單問，大圍番大埔係唔係仲要沙田落車

@沙田
往紅磡方向
一樣對面往上水, 第一卡其實唔爆

87D
87K
89D

有86K咩

no

唔一定喎

紅磡去大圍係咪輕鬆？有冇巴打知？

好似唔洗 羅湖尾站

上水<->屯門有冇車

出完post 已經關門開車去大圍

thanks bro

而家北區全區得
270A 上水<-->九龍塘
A43 上水<-->機場
678 銅鑼灣-->上水
綠van 502 清河<-->大埔那打素

區內線應該得粉火<-->聯和綠小

大圍開
就返到沙田

請問九龍塘轉觀塘線咩環境

正常

去左灣仔搭961 路路暢通

好啲啦

搭680 少人都on9
但入大老山一如以往塞到仆街

城隧轉

坐到屎忽開花

入沙田既路死哂呀

所有經城隧既車可以無視...

@大圍now
人流比較多
馬鐵線轉車
不過其實正常收工時間咁

諗緊陣間粉嶺出北角 點出好

Thanks 巴打

城隧又搞乜……

打完字已經又開車

想問下上水落番太和／大埔 會唔會好多人

終於返到沙田
遲過平時小小

有44小巴 不過應該好多人排

城門獅子山大老山全塞咁痴撚線

粉嶺去柴灣 坐鐵要幾耐

眼見對面往上水方向
都正常無人

小巴冇咩

搭緊東鐵旺角東返太和
目測除左九龍塘多人到上得幾個人 月台擠滿人之外
其他站都唔算多人 行車暢順

去荃灣個方向冇事喎....
係去沙田個邊塞實哂，太多車

大圍>九龍塘
車速正常
同平時無分別
直播完畢

紅隧轉118啦

聽日班大學生復課咪仲差

行路快過車

有無人知上水點去元朗？

聽朝10點要到馬鞍山
聽朝實GG

沙田排到入閘未

痴柒線

通返哂

我 9點九龍塘,應該大獲過你

沙田排到zara

69M是否回復正常

仲排緊？

九龍塘向羅湖上左架空車

城隧出新城市方向又唔知有邊啲仆街又炒車 我屌

慢線中慢線斬樹呀 淋病叫你地互諒互讓呀

我都係
諗緊轉馬鐵定大學87k好

是

89d馬𩣑山出藍田暢通無阻
但入馬𩣑山會係大老山個頭卡一卡

再早啲出門啦

番大陸兜個圈

馬鞍山聽日唔知點過海

搭咩都死

諒佢老母
唔撚洗食飯訓覺扑嘢
我自己住新西都好同情班新東巴絲打
仲慘過屯公

剛剛影的

九龍塘多唔多人

8大confirm哂聽日復課

火車通返哂 沙田新城市兩班車就清哂全部人 警察都收緊隊

依家火車咩情況？

謝謝

搭緊89 D返馬鞍山，入大老山隧道好塞，成20分鐘由彩虹到大老山隧道。出完隧道又再塞，龜速前進沙田醫院

除九龍塘 大致改善

我今日渣26 先冇咁大影響 真係登班巴打慘 自己有車就塞車 港鐵又半死咁

都唔知咩事咁塞

大老山塞到仆街

有返雙線行車 小弟頭先係新城市算排到隊尾個批 突然條隊行得好快 行下行下就入得閘 警察都收緊隊 mtr staff都執緊d野走

小巴

牛屎仔啲命係賤啲嘅

有無276?

東九觀塘道&繞道 入大老山塞

仲未有

番青衣不妨等多陣
消息指有近100個車長而家番緊廠攞車

Mtr兜一圈啦，班仆街紅van 開緊單程60 蚊 仲環博愛塞到仆街

馬鞍山住今日要搭巴士去灣仔再轉返地鐵去新蒲崗返工 好撚攞命

我諗44去屯門再屈返上元朗會快啲

屌東隧出口去大老山入口用左9個字
火車依家先黎話冇事 食屎啦

六點九紅磡開成功達陣上水
大學之後好順暢

大欖出落荃灣塞到仆街

Kyle Chan‎小心駕駛,安全車速,溫馨提示
3 mins ·

1940歌和老街九龍塘方向。。。似係剛剛冧樹

九龍塘上左車 正常返 人流同平時差唔多

想問問 上水往紅磡方向係咪都已經好返？

搭270A去九龍塘，轉鐵去美孚，再轉68X

即係去唔去到粉嶺 上水

元朗返上水 269D去沙田轉東鐵 會唔會快過西鐵轉東鐵？

話冇事 佢嘅冇事只係斬件上
紅磡<>沙田
沙田<>大埔
大埔<>北上

都係等到仆街

89D 25分鐘由大老山到沙田醫院，慢車入富安

唔係話東鐵全線開通？
上水火車站仲係好多人？

東鐵係咪正式宣佈回復正常

逼曬落9字頭過海車

已經通翻正常繁忙mode

九龍灣點返粉嶺

thx 兩個字一個站嗎？

搭鐵
東鐵暫時正常

狗鐵

坑口轉MTR出觀塘上80無咩人

大老山返大埔塞到仆街

新城市嗰邊有人炒車?塞到仆街

今日都覺得渣26都係揾命駁

但東鐵巴士收曬皮

新田塞撚完未

live，元朗入粉嶺條路有的士撞車

馬場對出慢線中慢線仲斬緊呀 淋病叫大家互諒互讓

唉 聽日九巴都唔知有幾多條線通到
大圍都係逼死

多撚謝淋病

睇下班火燭鬼清得幾快幾多咪知聽日通唔通車

東鐵好暢通 記住如果太逼入唔到就去第一二卡
大把位

觀塘妖道

去到

觀塘去天水圍 269c 開返未？

未

完全無 空車返到粉嶺

想問下觀塘去大埔74x有番未？

唔該

九龍塘去大埔墟係咪通晒？頭先太恐怖去左食飯

大老山入馬鞍山勁塞

有喇
下晝3/4點已經有

今次狗巴試到原來好多線可以cut 等迫死狗鐵

通

今朝元朗有冇村巴出觀塘

唔知九巴開唔開到

有，但唔經彩虹

正

thx

有，但唔好搭，塞到仆街

幫朋友問，九巴 86c 係咪復線無期？

而家落去搏下
九巴官網預計2000開始有限度服務

東鐵北行竟然十分正常
仲少人過平時

輕鐵路綫505綫、507綫、610綫、614綫、615綫614P綫、615P綫、天水圍循環綫705及706綫維持正常服務：

751綫改道，將不停坑尾村站至天逸站。

特別路綫751P綫，將行走來往天水圍站及天逸站。

761P綫暫時未能提供服務。

大西北聽日返得工啦

新田公路仲係塞？

d人一係OT
一係根本冇返

271 (1900更新：預計2000開始提供有限度服務)

D人都出唔到市區返工 放工又點會多人

成堆人home office咗啦

係
塞左坐日

太多機冧左

home office

城門隧道情況如何

入沙田塞到仆街

利申 車上面

真? 係咪google map未更新?

112等左半粒鐘

嘉湖邨巴有

15分鐘前行過見到通哂

112都未恢復

狗鐵通 路唔通

有啦，但少車

聽日港鐵先見真章

係城隧塞咗30分鐘 好餓

上水架城巴678聽日開唔開出港島 佢咁寫我唔明

維園起至北角後，經東廊到太康街至原有路線

九巴最新消息：
32M (2000更新：預計2100開始提供有限度服務)
36 (2000更新：預計2100開始提供有限度服務)
214 (2000更新：1910開始提供有限度服務，由寶達站邨駛至黃大仙站掉頭作循環線)
219X (2000更新：（往尖東）偉業街改直去(不上官塘繞道)，到啟福道走回原路；（往麗港城）官塘繞道改鯉魚門道，鯉魚門迴旋處調頭，偉發道，茶果嶺道原路返總站改行偉業街)

東鐵好少人

聽日城大浸大理大全部復課 大圍站gg

好想搭73x 而家食埋飯先返大埔

89d返馬鞍山一出大老山塞到仆街
又餓

孤島被困乜都通啦
等如tvb朝早話乜柒道路暢通一樣 無車行 你個菊花都通啦

26小巴有無人知行唔行車

呢個描述係往上水方向，所以你要繼續留意有關消息

真係痴撚線 依家先差唔多返到屋企
早知今日sick leave

機場有冇N車返沙田 陣間凌晨先到步機場

即係無車出港島

CALL的／VAN啦好心你

聽朝又係咁點頂

路況點？係咪重清緊樹？

三巴嘅所有通宵路線暫時都係未有消息

有冇人知上白泥深灣路個頭咩情況，我淨係知冇k5，知唔知天水圍有冇33／34小巴

唔好，死去搭港鐵啦
我6點9係城隧塞到依家先就到火炭

超塞

uber啦

東鐵依家順到仆街 我就係成功例子

頂 依加勁煩啊痴線
又吾知聽朝沙田地鐵會吾會多人到爆
但我又吾知聽日86K有冇車
87K & D 我未坐過 吾知點搭
冇車入馬鞍山番學實當缺席
問下各位 比你地會吾會番學⋯

未講
佢而家剩係搞掂今日晏晝港島回程就算

晏少少先知 請留意此post

住大圍 係沙田站行返去算 根本上唔到車

上環返大埔307就快坐左兩個鐘

旺角東都上唔到 九龍塘仲出咩聲

聽朝先知

唔好打“吾”

中小學同特殊學校都停課

唉聽日迫狗鐵啦

絲打, 聽日東鐵馬鐵無事啦

68X出去轉MTR啦

聽日準時返工啦

老城醒水嘅話其實可以留返啲車喺呢頭 聽朝開
九巴聽朝應該都只係夠力頂住270A

聽日預早3個鐘出門準時返工啦

依家火車順喎

有無巴膠講吓有幾多%車隊受損？

屌佢老母馬鞍山塞到仆街

岩岩塞到出左大老山
繼續塞
聽朝返工又唔知會唔會仲係咁...

新聞又冇人提，forum又冇人講，叫我呢d小眾點番工

放工食完飯先返屋企 順到仆街

112橋底係咪真係無車...岩岩明明走左架
等左9個字了

我想問下87K經唔經恒安
諗緊聽朝要唔要行路去大學站

33同34營辦商嘅電話：2443 9507／2361 1255

87K (改行大學站，西沙路，烏溪沙迴旋處，西沙路，大學站)

應該唔經

建議塞車既巴打行路

連塞既機會都冇 行到成身汗

咁我行路去大學站
唔該

呢個不嬲收工時間都係坐個半鐘返去

恆康街應該有啲問題

極後悔搭巴士

45 46 幾時有
究竟邊度塞住開唔到

87D (以利安為總站)
87K (改行大學站，西沙路，烏溪沙迴旋處，西沙路，大學站)
89D (不經恒康街及彩虹)

87D又無寫乜

麗瑤

第一張

冇人聽呀，試過喇

唔經

我估87D應該都係西沙路左轉馬鞍山路出去

681 入馬鞍山我屌你老母

機隧同天橋發生咩事? 得219X通返

680撚表示搭撚左兩個半鐘仲塞緊沙田醫院 好肚餓啊屌

九巴同新巴個List入面都冇

有冇知依家上水入屯門，新田果邊咩情況？

塞到仆街
要過嘅屙乾淨先

想問下有無80號大圍入觀塘

好撚肚餓
我搭680搭左兩個半鐘
應該三個鐘先返到馬鞍山

知唔知有無960?
巴士主頁話繞經藍地交匯即係點

單車未得lor 天才

覺得你南下紅磡轉西鐵 或者沙田轉263會快啲

一早有

有，依家塔緊係獅隧

估計聽早會唔會有289k
聽朝要錦泰經大學去上水

行車正常嗎

265M都只係去到荔景北，應該係總站去到聯接街嗰段路有事

有
無咩點，咪即係經藍地出返屯公

明明見有一架走左。。。。

798仲未開，聽日返工驚驚地

係灣仔入屯門要經藍地果邊入?

其實聽朝好似今日咁谷埋曬一兩條線咁開車幾好

有無巴打知道而家林錦公路咩情況？ 渣車由大埔經林錦返元朗得唔得？ 新田塞到仆街

因為好多人係城隧獅隧塞緊

灣仔坐681坐左100分鐘先入到耀安

究竟聽日要點返學

44入屯門係咪已經開通返正常

我獅隧入大圍好順，出唔知

平時下繁塞啲都係呢啲時間

去彌敦道／長沙灣道沿線過去隔嚟堅拿道西巴士站搭171咪得

新田塞到冚家剷

將軍澳去火炭？ 聽日應該會有 將軍澳大致上都ok
反而98a c個d真係.. 山路太多樹

聽朝又要入去，希望今晚可以搞返順條路

聽日

係
我估應該係青田路出屯公出事
見58M都係跟藍地出入

調轉，無就希望80X開到入觀塘轉到鐵

屯門公路今日反而冇咩車 行得好暢順

有冇ching知 灣仔去黃崗巴士有番未

新田有啲難

想問吓西貢巴絲
1A 同 101M 有未

過左去啦。。。43分有車
但等左咁耐驚有車唔底

忠告切密使用城隧

聽日天水圍點出上水

沙田全部幹線已經塞死晒

我返大圍都9個字

聽朝上九巴網站check下276系有冇開

東鐵依然收皮?

搭車經過又唔係太覺嚴重
係有幾個位要騎住對面線先駛過到囉

係觀塘碼頭上80用左一個鐘入到大圍

1. 祈求276系是但開一條
2. 西鐵轉東鐵

天水圍輕鐵705 706回復正常

回復正常

坐巴士中曬伏
七點三灣仔上車而家都未到第一城

聽日搭巴士定地鐵穩陣 ？

2046 更新
Add 32 36M 214 219X
北區有270A 特班 678城記班次 502小巴 46X 80 89X開返

新城
官方:
2A(不經鰂魚涌/太古)
2X
5B
8P(經柴斜)(不入富景)
8X(往小西灣不經柴斜)
15C
18
18P(往北角不經聯邦新樓 往西環改經維園泳池上公路)
20
22
42
48(深灣至田灣)
70／72(田灣為總站)
72A
75
78(田灣為總站)
90
94A
96
97
98
590
592
595
702(不入石硤尾及九龍塘)
720(不經愛蝶灣／太古城)
722(不經鰂魚涌/太古／中環碼頭)
788
789
B3/X
S1
S52
S56
A21
A22(不經衛理道)()
E21(不入青衣)
E21A(只往愛民)
E22(不經鑽石山站,樂富,歌和老街)
E22C(只往觀塘)
E22X/P(不經鑽石山站)
E23(往機場不經雲華街)
S1
S56

九記
1A
2E(預計1730開始服務，約30-45分鐘一班)
3B
3D
5
5M(1615開始有限度服務)
5R(德福-郵輪碼頭,明天停開）
6
6C
6F(1615開始有限度服務)
8A
8P
9(彩虹至尖東)
11B (觀塘站為總站)
12 (預計1900開始提供有限度服務)
12A
13D
14(油塘為總站)
16
16M(不經物華街)
24(預計1615開始有限度服務)
26
27
31
31M(預計1715開始有限度服務)
32M(預計2100開始有限度服務)
34M
36(預計2100開始有限度服務)
36M
37
37M
38A(預計1730提供有限度服務)
40X(預計1700開始服務，不經恒康街)
41M(只來回長安與荃鐵)
43P
46X(預計1700開始服務，大圍至美孚)
47X(預計1700開始服務，秦石至葵芳)
48X(預計1700開始服務，禾輋至南豐中心)
49X(預計1700開始，愉翠苑至長安)
52X (預計1930開始提供青山公路屯門公路轉車站往屯門市中心短程服務)
58M(1700 開始有限度服務，來回程繞經藍地交滙處)
59A(1630起由葵芳開出單向往屯門)
59M
60M
60X(往九龍不停美孚)
63X(改經洪天路，往九龍不停美孚)
66M
66X (預計1930開始提供有限度服務)
67M(1600 開始有限度服務- 往葵芳方向改經屯門公路，加停紅橋、屯仁街、華都花園)
68M
68X (預計1930開始提供有限度服務)
69M(1730起改回原路往葵芳）
69X(往九龍方向不停美孚，有限度服務）
71A
73X
74X
80(預計1700開始服務，大圍至觀塘碼頭)
81K(預計1700開始服務，山尾街至秦石)
82X(預計1700開始服務，不經廣源)
83K(預計1700開始服務，愉翠苑至沙田市中心)
83X(預計1700開始服務，不經黃泥頭)
87D(預計1700開始服務，以利安為總站)
87K(預計1700開始服務，改行大學站，西沙路，烏溪沙迴旋處，西沙路，大學站)
89D(預計1700開始服務，不經恒康街及彩虹)
89X(預計1700開始服務，不經物華街)
208(預計1730開始服務)
211(1615開始提供有限度服務)
213M(行協和街)
214(1910開始提供有限度服務, 寶達至黃大仙站循環線)
219X(往尖沙咀不經觀塘繞道、往麗港城需於藍田站掉頭)
234A
235
235M
238M
238X(預計1730提供有限度服務)
248M (預計2000開始提供有限度服務)
249M (預計2000開始提供有限度服務)
260X (預計1930開始提供有限度服務)
263(往沙田方向需改路)
265B (預計1930開始提供有限度服務)
265M(只往荃灣方向)
269B (預計1930開始提供有限度服務)
269D(往沙田方向需改路)
270A(特別班只來往上水同九龍塘兩個站)
271 (預計2000開始提供有限度服務)
272A
272K
272S
284
288(來回改行多石街)
296A
296C(北河街為總站)
296D(中間道為總站)
K12
K14
K17
K18

龍運
A31
A32
A36
A41
A43(來往上水站與機場)
A37(恢復原路線)
E31(不經青衣西路，改經青衣北岸公路)
E33
E34A(往機場方向不經天北)
E34B
S1
S64

過海
101(往港島不經牛頭角道)
102(不經鰂魚涌／太古)
104(聯合廣場來往堅城)(只限新記)
106(1615開始提供有限度服務，只往北角)
108(邊寧頓街掉頭)
111(彩虹)
116(港運城掉頭）
118(只往旺角)(回程變做118P)(杏花村搞掂啦咩)
118P(只往香港島方向，以銀行中心為起點)(繼續黑人問號)
171(不入利東)
182
307
307P/678(不經鰂魚涌／太古, 678 維園起載)
601/601P(不經秀明道)
603(來回程不經碧雲道，於機利文街掉頭)
680(不經亞公角，馬市爲總站)
681(預計1700開始有回程，不經恒康街)
88R(中環農業銀行為總站)
904(往九龍不經聯邦新樓)
905
914
930/930X
960(開始有限度服務，來回程繞經藍地交滙處)
961(灣仔北作總站)
962B(往銅鑼灣不經崇光 往新界正常)
962C/969C(鰂魚涌地鐵站起載)
962E(鰂魚涌地鐵站起載,只往黃金)
962X/969(往港島不停崇光 往新界正常)
967
968
A11(往機場不經大坑 往港島不停崇光)
E11(往港島不停崇光 往新界正常)

非官方加班
112

鐵路/鐵巴
1818:東鐵全線通車，班次仍受影響
輕鐵天水圍未搞掂
K51只到青山灣
K53只到黃金

行到有幻覺

九龍經獅隧入沙田暢通無阻

聽日粉嶺出葵芳搭278x去城隧轉好定搭279x行大欖去青衣轉狗鐵好

重浸緊...

啱啱坐完960
正常路返屯門喎

屌你老味車公廟站外面仲要炒車
又塞一輪 做乜撚嘢

係九龍灣果度塞左一段時間，一過左入獅隧就好順

聽日唔知有九巴未
無既話可能都係唔返
根本逼唔到狗鐵

邊條線先

首先，呢兩條開唔開得返都成問題

旺角

旺角去邊先

聽日冇停課唔知點算

tm 去mk 見佢仲未有返

雞嶺

有無人知葵芳88c有無開？
聽朝要返青衣上堂

對唔住囉唔識踏呀

有冇人知有冇車入赤柱？

依次仆街，沙田大部分九巴都未開得返嘅話，聽日又係塞地鐵

我諗會開返既,冇呢兩條線,北區去荃灣嗰邊搭狗鐵好麻煩

中大理大城大教大浸大公大沙i 全部東鐵
你加油

聽日冇九巴又會遲到

依家火車由粉嶺出紅磡要幾耐?
正常未?

有60X/63X/66X，就算直接搭唔到都可以搭出荃葵嘅M線轉佢哋

60X 66X已經有車

去荃灣都可以去沙田轉49X

唔該師兄

聽日無62x / 259d既話
我都捻緊60m 再加紅綠線返牛頭角

粉嶺今日真係冇巴士線咁濟

恆安封咗城啦

有冇沙田站現況圖

970而家好似仲未有, 唔知做唔做到蒲飛路掉頭

係大圍見到不斷有車南行喎

排搭火車排到去偉華？？ 有冇圖

東鐵聽日有無事ga

講真，東鐵咁多地面路段，俾風吹到冧樹或者電纜有問題都理解，但唔通得車就唔好學似今日咁夾硬開

龍翔道應該有排攪
今日除咗城巴嗰兩條機場線之外冇一條線行到龍翔道

唔關事
278X係華明圈
279X應該粉中行唔到，最多開上水至青衣

成個薄扶林都未恢復巴士服務

第一次見

城隧口開始塞左成粒鐘都未離開到沙田

農場道IS笑話

唔係咁滯，係無！

坐綠van

住沙田慘過食屎 今朝返工塞到仆街 放工同朋友由荔枝角係荃灣食飯 全程都好順 然後搭48x 返屋企 係城隧又塞到仆街

搭綠色線成日故障 火車成日有人跳軌 過港島又行餐死
城隧獅隧尖山久唔久就塞 因為上水大埔個d 出入都係行個條路

次次出事都有沙田份 點解有人會吹奏呢個地方? 點解呢區個價又係新界特別貴?

以前住葵涌 從來都無搭車既困擾 而家搬咗去沙田覺得自己係好慘 最衰無錢搬走 好想搬去住紅色線呀

點春番學
唔想排隊等𨋢
仲要上九半

沙田算好
粉嶺真係好慘

唔好喺粉嶺撚面前嗌慘
車都無得你搭

請問東鐵綫如何？
有冇巴打係現場？
聽日要去中大

走堂啦屌，返乜鬼

太子可以點返屯門碼頭

粉嶺今日變左孤島

真係含得撚
龍翔道究竟啲塌樹有幾嚴重

第一次見幾百人等車等到燥，上到車全部人又逼到死，放工又要輪回多次！白等都等到一身汗。多謝優質政府貼心安排！

唔怕同你講
九巴啱啱先開返32返葵涌
嗰啲沙田線早開好多

有無人知第一城外面塞咩

搭鐵啦
龍翔道本身條路已經爛, 路面可能好多個窿都唔出奇

旺角金雞去數碼港架紅van用唔用得？

60X/63X > 59M

粉嶺狗真係笑而不語

紅線 荃灣轉巴士

多冧樹，部分路段封剩一線行車

有冇巴打聽朝會搭985巴士?
唔知有冇service

Google map成個沙田都係深紅色

我都係睇同事ig
過左放工時間咁耐 而家應該好好多掛

聽日無事啦

自 ，太子無63X、得60X

聽講係無啦啦㝝樹

69X喺太子轉地鐵點睇, 瞓多半個鐘

其實118 宜家終點站係邊

Ssp 定基榮？

往小西灣方向即係經唔經ssp 太子🤔

60X/66X去屯門公路轉車站轉59M

我返工返果度
平時都覺得d交通柒, 今日直頭冇撚晒巴士
係放工果陣先有東鐵搭

返工果陣真係乜撚都冇,仲要係安樂村
去到上水乜鳩都冇,好彩行去粉嶺站都唔算遠

住華明果d真係唔知點算

勤力學生

今日啱啱先玩完
又要煩聽日嘅交通

今日下晝新巴有開985(但大圍站起載)

無九巴，一樣多人到仆街

咁夜都仲塞緊
睇嚟聽日都要搭東鐵

薄扶林道唔知行唔行得
970好似有車，新城個ETA show緊時間準備幾時開，但通告未有

第一城望出去塞車塞到好誇張

元朗出觀塘有咩方法？
全程地鐵好辛苦

往九龍方向改以旺角基榮小學為終點站。
往港島方向改為路線 118P，由旺角銀行中心往藍灣半島。

上水往元朗天水圍只有喺舊墟直入元朗紅van @$50

西鐵轉輕鐵點睇

射哂波啦 跟本就返唔到

有無巴打知道63x往九龍方向尾班車幾點開岀？

番唔到工仲要俾老細小
點解大埔大圍既同事番到 我番唔到

睇吓有冇錦繡村巴

Thx

因為我覺得佢個指示好1999

搭68X先出九龍再轉車

263 去沙田邊到改路？

自己住沙田覺得算係咁，最少有車出到去先

0005

如果978聽日開通唔到，粉嶺出灣仔撚又食得屎

吐露港塞出黎

點都好過粉嶺上水既

屌 明明就黎un到出吐公 點解仲係塞

新8P 經柴斜但不停站？

希望聽日全部班次都有啦

姐如常0005有車係洪水橋開岀？

粉嶺返7:30灣仔

屌你個閪
揀撚錯左坐巴士番屋企
由機場番北區
6:50開始係尖山塞緊
依家21:08先到馬場
仆你個街

柴斜如死城 住山翠都唔知點翻屋企

灣仔去新翠一個鐘
新翠去第一城九個字
早知搭鐵算

好大機會
Td講新田公路未清晒

聽日返9:00，唔想迫狗鐵呀屌

理論上係

往上水方向?

元朗出荃灣，再坐紅van?

最慘連條粉錦公路都收埋皮
天滅上水，粉嶺

好撚慘

死仆街港共
新田公路直頭除左緊急車輛之外要封啦
用一日時間去清好過依家搞到兩日都塞到仆街

急唔急屎

葵涌青山公路來往九龍幾乎全日冇巴士行

係。馬鞍山塞番出嚟

上水梧桐河個邊好似有牛，快d去租

無a43咩
行大欖點所好過吐公

預左聽日迫狗鐵

新田公路塞死咗呀

lol大老山一出泥就咁😐

用ip5影 唔好介意

架A43經尖山行吐公

可唔可以影張相
一陣機場走 諗緊搭唔搭A41好

撞埋車

九巴21:00更新：
277X (不經彩虹)

行到 但係塞撚到半世

你預去到大水坑都係咁
上路下路都塞

感謝🙏🏼🙏🏼
咁搭唔搭A41去新城市轉車好

有冇四順撚講下 聽日冇巴士點搞

去狗鐵嘅小巴全部爆撚曬人

通返？

聽日9:30粉嶺出到黃竹坑 應該幾點出發

荃灣搭去石門點搞

沒車可以去

地鐵 經興二 興一 興民🤦🏻‍♂️

好撚sad 無車經柴灣斜

屌你啱啱過左 一條路撞兩次車
今日真係痴撚線

住馬鞍山 聽朝七點要到北角 有無人知有無N680

火車係咪通哂?

26 27今晚都有服務呀

今晚應該冇n車去機場？

去科學園嗰部43P喺沙田第一城同濱景花園有站

依家準備去北角差唔多啦

小巴20M 有既話
8X 118 上山方向行既，唔怕貴既話

入上水冇事,出先塞

有冇巴打知城門河邊d隧道抽走哂d水未

通宵線未有消息

唔係有40x咩

感激

49x去第一城 轉馬鐡/行過去

呀聽日粉嶺出灣仔，9；00要到，幾點出門口好呀屌

40X唔經荃灣

城隧轉車站

當然搭其他荃灣開嘅城隧線去城隧轉40X/43P都可以

你荃灣上48x去隧道口轉好過啦

而家早啲瞓聽朝搭頭班車啦

住山翠既真係無所謂啦 一次半次姐

8x 都係5.8 姐

馬鞍山要6點係機場翻工，係咪可以射定波

清你搭邊架

坐尾班車去機場瞓

搭巴士/地鐵去大圍轉馬鐵
無問題呀

40小巴改路由銅鑼灣經柴灣入赤柱，
因為深、淺水灣都未通

聽日都唔知有冇780翻工

冇車何來尾班車

塞到仆街
利申 撘緊

好多粉嶺巴

88R 落左車無耐

咁我覺得上水粉嶺攞晒免死金牌唔返
會好過大埔沙田果啲聲稱通左但迫到痴根又遲晒先返到工既人既，大北區人唔係特級腦細應該都唔會迫你返，正常都係屈你俾張假紙扣AL啫，有良心既可能應777呼籲唔扣AL添（不過我都預左要寫假紙 ）

仲係得老銅/柴灣站小巴

搭地鐵去東涌再轉巴士

感謝

因受颱風「山竹」影響，獅子山隧道公路南行近隔田附近有樹木阻路。為配合緊急移除樹木工程的進行，由2018年9月17日(星期一)下午9時至2018年9月18日(星期二)上午5時，獅子山隧道公路南行（近隔田附近）將臨時全線封閉。

有無荃灣出沙田巴打
聽日諗住巴士定逼東鐵
巴士驚塞死

有678， 但唔知經不經粉嶺

煩到想射波
翻到去又唔知有冇位訓

有冇勇士試左搭火車放工？
咩環境？

我搭307塞左成個鐘車
鑽石山開始塞
九成九人都係去馬鞍山嗰邊
去到沙田就好順

678經聯和墟

想知道沙田去機場係咪得番A41巴士 ？

屌 我平時就係要搭780返金鐘

其實 往中環方向既東廊無事嫁嗎？

事關聽日要早返公司 可以搭的士claim 定睇下索性地鐵算

過到九龍塘就冇事

日日都係780海富落
今朝焗住去搭鐵

通曬了

你唔而家返就射波算啦

無，由筲箕灣計起

6點半
除非聽朝有978

喂 咁岩既 我都係喎 我搭開 0850-55 果班

搵尾班車

打算6點去到火車站等上車

788 已開 8X 又有 理論上780都行得

機場去烏溪沙/馬鞍山而家搭咩最好

678唔去灣仔
要我喺東隧轉我不如逼鐵

唔該哂

678唔經
673先經

係喎，short左

搭巴士又怕塞
搭地鐵仲恐怖 多人到

路面好多路燈都收左皮

沙田火車站去第一城係咪搭地鐵快過49x/86?

有紅色線嘛 地鐵紅色線不知幾順 又少出事
粉嶺個d 食緊3舊屎 沙田都食緊1.5舊屎

都係個句 好想搬去住紅色線呀
沙田(馬鞍山個邊)我住咗2年 成日塞車等車 on99又焗又熱
一係就綠色線出事 一係就火車出事
搭車去邊都唔近 出旺角東會好d 去尖沙咀又唔近 去荃灣又唔近 去元朗勁遠 去港島都遠 去九龍灣觀塘都唔近 去邊都轉黎轉去 行黎行去

辭啦仆街

搭A41返沙田先啦

行路會比較快
認真

673通返喇咩

想問東鐵係咪正常服務

再轉uber

行最快

A41行嗰條路好癲喎

東西鐵車速係咪比平時快咗？

北行而家好順，仲好多位坐

行都係兩三個字又唔洗逼

港鐵服務(21:10跟進)

17.09.2018 21:08

【馬路的事交通消息】港鐵 以下路綫恢復正常服務： 荃灣綫 觀塘綫 港島綫 南港島綫 將軍澳綫 東涌綫 迪士尼綫 機場快綫 西鐵綫 馬鞍山綫 東鐵綫 免費穿梭巴士E9線提供服務(來回粉嶺站及上水站)

以下路綫正提供有限度服務： 輕鐵：505綫、507綫、610綫、614綫、614P綫、615綫、615P綫、705綫及706綫維持正常服務。 761P綫暫時未能提供服務。 751綫改道，將不停藍地站至天逸站。 特別路綫751P綫現正行駛。

港鐵巴士：提供有限度服務。

A43提供上水到機場
如果聽日未搞掂嘅話 啲到站時間點計

有678呆過左海係太古轉鐵囉
港島線逼極有個譜 又密

九巴有啲線開得返但話有限度服務但又唔講幾耐一班，有啲又寫明半粒幾鐘一班，個app又唔show時間，明明技術上可行，估唔到下一班車幾點總站開就話姐，架車都沿正常路線行緊都無得睇

東鐵而家大概幾耐一班？去到上水？

去港島轉藍線算

城隧轉40X

荃灣用左3個鐘番沙田 ..

係
出九龍而家好少人

服務回復正常水平

無得睇

點解大埔仲未有車去機場/東涌

我都係屯門返九龍灣
打算聽日63x到旺角/ 260x到尖沙咀，再轉1a返

爽 準備出發！ 粉嶺撚！

屯門M線轉鐵好過啦

有無運頭塘巴打？聽朝74x特別車會唔會開？

聽朝起身 check

67M？

170冇？

屯門58/59/60/67M都開曬

華富附近未搞掂

好後侮上左73x坐左3個鐘都未到大埔 有冇手足同我一樣柒到想死

一係搭去葵芳轉mtr要搭返去

有冇人知今晚有冇n車去機場

今朝12點出發 59M去荃灣再MTR番觀塘75分鐘
頭先收工調轉 撞正荃灣塞車就90分鐘

聽朝冇259D / 258D 都要係咁搭架喇

咁轉法未返到工已經攰死

呢個no.不嬲都慢到癡線兜路兜到發癲，乜解究你會柒到上呢架車

mtr由荃灣搭到九龍灣真係幾遠下

聽朝要太和出港大 希望無事

少搭唔知 好想跳車

九巴係咪全部行老龍既線都未開得

留名，我都係屯門去新蒲崗

聽朝東鐵大圍出九龍塘點睇 定搵路走

返工搭鐵不停轉車個下真係
會勁灰

請問有無人知263咩情況

係咪天馬苑附近死咗

平時都係多條E42啫（而未開返）

依家d巴士仲要睇唔到幾耐有車
On99咁企係度等

冇左九巴的大西北入去觀塘就麻煩

聽朝大圍去九龍塘會唔會正常返啲？

個人好頹廢

有冇人未返到屋企

好想知龍翔道變成點

九龍塘依家咩環境

今朝已經見到有班友等車出黃大仙嗰邊，點知最遲通車就係佢

依家就算搭巴士都唔敢係轉車站亂落
唔知要企幾耐

上水返屯門班的士狗叫價$180一個

同問
聽朝早機啊

聽朝由港島東去土瓜灣 博搭106好定 北角搭新渡輪穩陣
有冇東區既朋友

一片死寂

大家覺得天后返沙田 可唔可以681到大老山博4字頭得唔得 同係唔係最快？

一見到全部去九龍灣個邊d車死哂
即刻灰左
冇巴士即刻覺得遠左勁多

晏啲先知

人搭車，我搭車，搭撚到驚落車

揸公司車經過 好順暢

Now 因為放工唔知點走

其實冇乜事，返放工村巴都好順

依家開始有返d車仲敢叫價咁貴

油塘返火炭係咪得地鐵揀

我都諗緊搭唔搭A41好

有無人知聽朝會唔會有277x 277e 觀塘去北區

直接去灣仔上182可能仲好

應該真係好嚴重個邊

44條隊有300人排緊，仲要無乜車

聽朝上水出荃灣要幾耐呢

無人知

起身再上網check

岩岩收工車曬d同事朋友翻屋企
揸左2.5小時

太約幾時?
佢無我就趕尾車入定機場算

咁究竟點解一架由屯門經龍翔道嘅巴士都開唔到呢

去大埔4個鐘

前面有人話好順

聽朝先知 暫時未有

又唔係，唔落唔倒新葡岡姐

182有開？！

有咩都到左再算，情願駁其他好過
唔係係轉車站真係企係荒島咁

銅鑼灣城巴返屯門有未？

咩4字頭

咁點解仲唔開

我7點半機
你幾點

答唔到你

建議打上hotline 不過佢怕佢哋唔知

唔知聽日九巴會唔會正常返...

有962X

A41會唔會經青馬？

thanks巴打

輕鬆

唔經點入樹場

青馬全通

我就係唔想企喺個廢氣荒島，百9幾架車經過，又熱，又唔知等幾耐

天后走到過去 垃圾未必識行.. 偷雞11:30走都唔知趕唔趕得到

咁個個巴士站係咪可以照轉車？

早你3個字
唔想飛的

962B同962X都有

sure

聽朝再睇啦
今晚應該開唔切

火炭去紅磡清左未？

唔該哂啊！！！

正常班次?

474849嗰啲 我9up我搭開嗰幾架 未必有

請問寶達去荃灣依家除左靠地鐵之外，係咪無其他方法去到?

見條巴士線仲未開，藍田去荃灣都好啊

277X已經開返

有無上水巴打好心車埋我返屯門

東鐵全綫ok

佢尾車（正常係九巴）2335港澳碼頭開，你預10-15分鐘到去到港島尾站，鵝頸橋果邊

214去到黃大仙轉鐵

46X (大圍至美孚)
47X
48X
49x

以上有車

２１３Ｍ

暫時只可以揀搭邊條線去邊個站轉地鐵

好多巴士站都比啲樹壓住，反而無左大部分既巴士，條路順左，感覺上

大老山邊有呢堆車

請問屯門去機場
e33係咪冇問題

去到藍田再轉鐵

聽朝出港島東嗰啲真係277x轉算

所以打死都唔係轉車站落
唔係進退兩難

係港鐵加九巴
基本上得番的士
我番大埔

應該係想問8字頭?
暫時得89X一部去到嗰邊

青衣聽朝可以正常返未

岩岩見到有e33

沙田大塞車

thx bro

點止巴士，其他車都少咗

大老山好似無4字頭

冇問題

最快後日 今日係個邊修樹 有排搞 (無夾車 夾垃圾)

自膠 ，應該係2345港澳碼頭開

無人知聽朝邊度通車未

thx
聽朝早機 早d去 淆淆地

沙田路連埋附近嘅大涌橋路同源和路，由五點鐘塞到宜家
我住左沙田咁耐都未見過咁嘅場景

大圍雙線行返未

東鐵全綫搞掂

係咪無小巴去荃灣，但都謝謝兩位巴先

Thanks

主要係邊個位出事？
青衣好多條巴士線都行唔到

可以搭地鐵，火車既，就唔好搭巴士

我今日都專登博入沙角邨個邊
避開大涌橋路 塞到喊

青衣島唔係得長安開到車咋咩

宜安街部紅van?

聽日返工係咪應該巴士會塞車

41M 249M 248M通返

其實今次冇港鐵邊到都唔洗去

青衣今朝真係成個荒島到咁

塞死

冇港鐵 玩都冇得玩

49X都去得返青衣碼頭

東鐵依家算完全復活未

聽朝馬鞍山出深水埗
揀馬鐵 > 地鐵 ,定會有巴士?

十點幾至點幾滯留係大圍
唉on99 咁就冇左一日
你好無謂咁浪費一日

鑽石山返沙田
74x 加 89x

今日行邊都死

聽朝留意九巴網站

想問下沙田圍去觀塘知唔知邊度出事

243M 43B 42M 點解唔開返

應該已復活
但係驚聽日全部塞翻落東鐵
變咗巴士唔塞 東鐵爆鑊

聽日仲要有埋d大專學生 有排迫

7點出門口 12點先返到 食個飯 坐多陣又同人迫過

聽日再嚟

大埔塞番轉頭應該係

我得自己一個唔想飛的+1

唔敢想像聽日
唔通要鬥早番工

塞左個半鐘

下午走都係得綠van 409 同88 行得
幾個巴士站應該唔得住 唔知今晚有無人ot
星期三會再好d
小心路邊白千層 根盤移位

坐多陣好出定門口

而家番到屋企望住十鳩幾架巴士係大涌橋路拉晒手制都幾好睇

點計可以開埋

49X轉40X

東鐵係咪正常返啦

大圍仲有無塞

屋企人機場返沙田圍唔敢叫佢搭a41

你啱 係8

照計*

係葵興等左30分鐘都仲未有40X

呢幾個交通post真係可列入經典
痴西線

如果聽日東鐵沿線又塌多兩三棵樹既話。。。

輕鐵恢唔恢復到？

40x 唔駛等啦 有成10 架都仲未入到馬鞍山

火車地鐵定巴士 好似舊舊都係屎

大圍有咩車到新蒲崗
明明只隔一座山都這麼近那麼遠

咁點返屋企

大撚把樹未清到 聽朝又要倒夜香咁早出門口坐火車

個個鬥早返工結果由頭班車開始已經逼爆港鐵

已經復活

有冇人知上水去元朗17號紅van行翻下路未

聽日又比人劏

我就係唔想咁

佔領沙田

岩岩搭完，紅線，綠線，東鐵，馬鐵都好暢順

鐵
而家得番呢個選擇

真係愈睇愈憫 痴撚線
返啦返啦 返工啦
一路塌樹一路塞
成個城市變撚左廢墟咁

淋病今朝迫MTR未FIX好就通車

下午又迫四間巴士公司恢復服務

沙田好塞車？

坐靈車啊？
差咁副棺材wo

城隧出沙田方向塞到死哂

1400蚊，我搵個醫生仲好過，頂盡醫生咪400

聽朝紅磡去大圍轉馬鞍山 搭唔搭到

咁大劑

醫生：sorry聽日加價

唔知點解有預感 到聽朝 又會有條鐵路有咩訊號問題

香港人已經痴線到除左爭頭柱香變左頭班車 諗起都好笑 個個拎住個八達通爭入閘

無封行到阿岩岩，但番入去塞，近沙田醫院得單線，好心就好似今朝咁封左佢先啦

加得幾多呀，500喇，500仲有藥俾我，我拎黎看門口都好呀

留名綠線

岩岩係葵興排左大半個鐘40x，9:20轉去搭地鐵，岩岩返到馬鞍山站

醫療卡

九巴22:00更新：
33A
34
36A
40
42
42A
42M
43
43A
43B
44M
60X (往九龍停美孚)
63X (不再改經洪天路及往九龍停美孚)
69X (往九龍方向停美孚)
243M
270A (往麽地道方向不經粉嶺，往上水方向改行馬會道）
270S
271S
273
278K

啱啱有架benz響往沙田出口死火但係出到落天橋都係塞。。。

我都係自己一個
飛的好唔扺
岩打左去hotline無人聽

搭紅的行尖山算

屌你地產商都想停市啦今日 睇下三巴

屌佢老尾咩事 塞緊

人在機場放工 住廣源
依家上左A29 黃大仙/鑽石山轉8字頭車 大老山落車行返去 1粒鐘多啲返到無難度

聽日東鐵開硬彩

入尾班車訓機場啦

80(大圍至觀塘碼頭)開咗幾個鐘

屌馬時亨個閪，唔好玩野呀，呀叔聽日要開會呀

今日轉鐵個時都特登去定廁所先，驚唔知等幾耐
算數啦，佢地有錢人點會明白大眾既辛酸
佢咁講擺明潤緊你地
應該話佢知，佢d車爆左咁慘呀，我地連d牛都吹走埋，騎都冇得我地騎，我地仲慘呀

過海巴682同682b都仲未有

聽朝10點柴灣
而家粉嶺出門 幫大家試水溫

聽朝成堆巴士出哂黎會更加塞

係機場見A41條隊打哂蛇餅仲要無車

平時已經塞，聽朝一定塞到入隧道

呢三條線都好似開得番喎

其實今朝睇死佢壞，點知又無事

大埔公路近新城市入大埔方向有塌樹 跟住近馬場入大埔方向又清理緊塌樹 三線變兩線 條車龍由7點塞到而家

得返閪鐵哩隻公廁牛

入到架車你都預比人逼到隻腳掂唔到地，真。離地

咁巴打最後點?
如果我搭巴士差啲同你同車

唔知關唔關英皇道近新威園果段封左事

普通打工仔一日都未必有1400啦
唔返仲冇咁蝕

轉地鐵？

比人屌死佢都似

新田同大埔公路沙田段塞咗成日仲塞緊

城門塞到沙田粒幾鐘

係消防路政未處理好都唔可以通車 今日有板你見

交通亂到仆街 明知消防路政鋸緊樹封左最小兩條線 都迫巴士恢復服務 塞上加塞

想問259D 衰啲乜？

我都打定輸數，諗住得荃灣線行到下，點知紅藍綠都無咩問題，屌你連閪鐵都掂，我又即刻諗，係咪平時咩信號故障係撚9我地

絲打去邊同用左幾耐？

你行返去都仲可以去睇埋日出

綠線喎，今朝塔同平時差唔多

明智
仲行城隧真係痴線
12點都返唔到去

好坦白講，今朝東鐵根本唔應該開，
係政府迫佢開，
反而佢停半日清晒d野先再開仲好，
今朝半開車半清理狀態根本低效率又要大量改動。

其實粉嶺死左邊個位？

粉嶺公路應該

你呢 搭機鐵??
我如果趕唔到2210班車會搭機鐵
但依家搭巴士會快過搭鐵 唔駛轉

四間巴士公司都係咁 路未清好迫佢地上馬 而家好啦 又冧樹DUM中巴士 好啦又封過

可能我少搭，唔太清楚，但至少少人咗

預左聽日唔搭鐵
轉車轉到懵左
照搭巴士！

得閒就要撚下香港人，唔係邊刺激

聽日返中大都唔知搏49x好定瘋狂轉地鐵好

其實好感激呢度啲巴絲
唔係大家報料我都無諗過城隧到依家仲塞緊

搭咗紅的行尖山
應該貴到仆街
而家到青衣都200

葵興去馬鞍山， 大約50分鐘

10點驚閪

龍翔道

係囉，又話龍翔道好順

10點半仲未塞完 痴線

你住邊樹

睇你返幾點，peak hour我估坐底塞兩粒鐘

有冇荃灣巴打知道98 去葵盛方向小巴有冇開

荃灣反新界東唔該行大埔道同大欖
唔好行城隧

277x頭先好似有寫開返
同一個路口落

而家東鐵出9龍塘 3分鍾一班

馬鞍山嗰頭

早啲見到你求救就好
出東九龍大把車去馬鞍山

北區福音

270A (往麽地道方向不經粉嶺，往上水方向改行馬會道）
270S
273
277X (不經彩虹)
278K

以上有車

算啦當跌咗
啱啱太攰唔想搵有邊架機場巴出九龍喇

綠線成派膠好難講，不過真係第一次見到九龍塘無人上車，少貓三四隻

調景嶺翻沙田
諗緊89x定82x再轉馬鐵好
有冇人知邊架會少人答啲？
今日睇到有巴打話好多人排89x
不過同時又好擔心大老山會大塞車
但又怕到時壞車
九龍塘上極都上唔到車

翻個工都要左諗右諗
香港人好慘

1000啦